用開咩 css framework?

我自己用緊 bootstrap 不過係 3 唔係 4。
4 好撚柒，material design 好撚柒。
雖然成日比人屌，但我唔都唔理。

Tailwind

自己嘢先會用

呢個唔錯 感覺好現成，但我用會改改

semantic-ui 好似好多人用？家陣出面係咪都係用呢隻居多。利申公司冇 frontend developer

Latest commit
on 22 Oct 2018
見倒咁嘅情況，最好避一避啦，
我主網站用bootstrap 3
有project用緊bootstrap 4
最近試玩緊呢款

反而我覺得 css 呢家野合眼緣就得，佢有冇更新都冇乜所謂，反正我自己都會細改。
你新 project 會用 4 定 3？
bulma 好似都唔錯，色水岩口味。

唔係主流嘢，純粹我鍾意佢啲Tag夠簡潔

如果全新嘅project, 當然係bootstrap 4
你見網上仲用緊bootstrap 3嗰啲網站，
我知道點解
因為 4 同 3 根本唔compatible ,
你知啦 一改 有咩問題，
d老細會詐型㗎嘛

至於 Bulma
你可以上去 撳 Try Demo
Drag and drop 好快個網站嘅初型就搞掂晒啦 手足

點睇ant design 入面有Easter egg?

plain css 好用好多

bootstrap 不二之選啦，其它都唔入流

通常手寫 ，完全唔用點睇 但會用scss, postscss , polyfill 個類

Element UI

Antd

師兄 我冇用過react ,
上年10月試過vue 2.6.10 (我覺得幾好，因為連我都識用 )
所以christmas egg 好難評論，而且 支那國 都冇聖誕節嘅觀念，當然會俾共產黨block咗啦
Ant Design Team 講咗話以後唔敢再寫類似嘅script,
生存喺支那國，連寫聖誕節 復活節嘅script都冇自由

睇睇先 thanks

Start from zero 太哂時間了 我慣左係個 base 上面加加改改 我冇乜 design sense

Antd 支那野不了
雖然我公司有做支那生意，但全部都好反共，賺佢既錢屌佢個老母

我反而唔明點解個個覺得寫code嘅人會識design

因為 d 人覺得
programmer = It 狗 = 識寫網頁 = 識寫 app = 識 AI = 要知公司 wifi password = 要幫手換飲水機

呢個係暫時最有彈性既css framework.
一開始可以直接set曬啲css properties落啲element到做demo, 方便改。
到中後期啲style有standard嗱，就可以extract返啲style出黎變成class去reuse.

上唔到網又問 手機壞又問 砌機又問 printer壞又問

boostrap3/4
bulma
tailwind
pure css/scas

玩咁多泛既

tachyons

利申淨做自己野，唔接客